其實全港中武肺只係時間問題！

地方細、人口密。

連登傳染病學家精彩推論

樓主去青山醫院住也是時間問題。腦袋細，行為大家有目共睹